<?xml version="1.0" ?>
<sentences>
  <sentence id="2000">
    <text>selten so einen guten music player gesehn o.o das design ist hervorragend und alles in allem ist die app wirklich lobenswert ich hab bis jetzt noch keine mängel entdecken können ^^</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="23" term="music player" to="35"/>
      <aspectTerm from="51" term="design" to="57"/>
      <aspectTerm from="102" term="app" to="105"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2001">
    <text>Das ist ärgerlich.</text>
  </sentence>
  <sentence id="2002">
    <text>... aber seitdem sich die App immer wieder mal von selber startet und Musik abspielt, ohne dass ich es will, ärgert mich die App immer mehr</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="27" term="App" to="30"/>
      <aspectTerm from="126" term="App" to="129"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2003">
    <text>Startet im Hintergrund selbstständig und frisst mein akku dadurch innerhalb einer Stunde leer.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="54" term="akku" to="58"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2004">
    <text>Ich finde einfach nur super</text>
  </sentence>
  <sentence id="2005">
    <text>Ich finde es gut. Daumen hoch ;-))</text>
  </sentence>
  <sentence id="2006">
    <text>...aber ich bekomme immer emails und die schreiben dort das ich ANSCHEINEND die Premium - Version runtergeladen hätte und jeden Monat 9,99€ bezahlen müsse. Außerdem nervt mich die ständige Werbung, wenn ich eine Lied höre und wenn ich mir ein Lied hole dann kann ich mir nicht speziell dieses anhören weil im Album/Single noch andere Lieder drauf sind. Und man kann nicht auf nächstes Lied gehen. Ansonsten ist es aber eine top app und die paar Dinge dort oben sind zwar nervig man kommt aber mit zurecht.😉</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="81" term="Premium - Version" to="98"/>
      <aspectTerm from="190" term="Werbung" to="197"/>
      <aspectTerm from="213" term="Lied" to="217"/>
      <aspectTerm from="429" term="app" to="432"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2007">
    <text>Sehr toll</text>
  </sentence>
  <sentence id="2008">
    <text>Leider kein equalizer</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="13" term="equalizer" to="22"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2009">
    <text>absolute spitze</text>
  </sentence>
  <sentence id="2010">
    <text>Sehr gute app benutze ich auch sehr gerne</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="11" term="app" to="14"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2011">
    <text>Perfekt</text>
  </sentence>
  <sentence id="2012">
    <text>Nico Mühlberger ist hässlich</text>
  </sentence>
  <sentence id="2013">
    <text>Die Suche nach Songtexten klappt schon seit etwa 9 Monaten nicht mehr.... sehr schade... sonst super!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="5" term="Suche nach Songtexten" to="26"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2014">
    <text>Vorweg WICHTIGE ANMERKUNG: Wen die Vibration im Takt der Musik nervt, einfach in den Systemeinstellungen unter &quot;Ton &gt; Automatische Haptik&quot; den Haken bei Poweramp rausnehmen ;-).... Hätte nicht gedacht, dass der Player wirklich so gut ist! Klangbild ausgezeichnet, Handhabung super einfach, geile Einstellmöglichkeiten, viele Extras und ein superpraktischer Lockscreen. Genau das was ich beim Standart Player immer vermisst habe! Wirklich ein ausgezeichneter Player.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="212" term="Player" to="218"/>
      <aspectTerm from="240" term="Klangbild" to="249"/>
      <aspectTerm from="265" term="Handhabung" to="275"/>
      <aspectTerm from="297" term="Einstellmöglichkeiten" to="318"/>
      <aspectTerm from="358" term="Lockscreen" to="368"/>
      <aspectTerm from="402" term="Player" to="408"/>
      <aspectTerm from="459" term="Player" to="465"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2015">
    <text>Sehr instabil, gespeicherte Songs gehen oft verloren, so dass sie erneut geladen werden müssen. Für das Geld habe ich bessere Qualität erwartet</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="29" term="Songs" to="34"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2016">
    <text>Meine Nummer-1-Musik-App!</text>
  </sentence>
  <sentence id="2017">
    <text>Viele Player ausprobiert, dies ist mit Abstand der Beste!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="6" term="Player" to="12"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2018">
    <text>Kann die Beschwerden hier nicht verstehen, lass Google play Musik ohne Probleme und Fehler auf vier mobilen Geräten laufen. Downloads, cast etc.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="49" term="Google play" to="60"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2019">
    <text>Ich finde es echt für en arsch da ich mich angemeldet habe mivh nicht vom abo trenen konte(im store) nach dem habe ich ne mail geschrieben 2 tag vor abrechnug dan aufs mal steht da ich nicht gekündigt habe wird es verlängert habe noch mal ne mail geschrieben und trozdem seit 2 tagen nichts gehört</text>
  </sentence>
  <sentence id="2020">
    <text>Danke für die expirience! Werde sobald wie möglich die Shuttle+ App kaufen. Möchte euch umbedingt unterstüzen!</text>
  </sentence>
  <sentence id="2021">
    <text>Nach den letzten Updates, ist die APP und unübersichtlich und umständlich gestaltet. Am meisten nervt es dass man nach dem Öffnen erstmal auf die neuesten Angebote und &quot;Highlights&quot; aufmerksam gemacht wird und erst nach Auswahl im Menü auf seine eigene Sammlung/Musik kommt.. Die größte Frechheit ist und bleibt natürlich das gekaufte Produkte meist nur gestreamt werden können anstatt gedownloadet.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="18" term="Updates" to="25"/>
      <aspectTerm from="35" term="APP" to="38"/>
      <aspectTerm from="75" term="gestaltet" to="84"/>
      <aspectTerm from="124" term="Öffnen" to="130"/>
      <aspectTerm from="156" term="Angebote" to="164"/>
      <aspectTerm from="170" term="Highlights" to="180"/>
      <aspectTerm from="231" term="Menü" to="235"/>
      <aspectTerm from="253" term="Sammlung" to="261"/>
      <aspectTerm from="262" term="Musik" to="267"/>
      <aspectTerm from="335" term="Produkte" to="343"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2022">
    <text>Leider funktioniert der Player nicht mit Runtastic. Ansonsten aber ein toller Player, vielleicht sogar der Beste, nur nicht für mich und meinen Sport.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="25" term="Player" to="31"/>
      <aspectTerm from="42" term="Runtastic" to="51"/>
      <aspectTerm from="79" term="Player" to="85"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2023">
    <text>Das beste Dienst /community /app überhaupt. Alles einfach genial.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="11" term="Dienst" to="17"/>
      <aspectTerm from="19" term="community" to="28"/>
      <aspectTerm from="30" term="app" to="33"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2024">
    <text>Wo ist das hin?</text>
  </sentence>
  <sentence id="2025">
    <text>Ich habe mir grade ein Lied gekauft, und kann es nicht downloaden. Es kommt nur eine Anzeige mit der nachricht: nicht genügend Speicherplatz. Obwohl ich noch ca. 500mb für Musik frei hab, wie kann das sein??</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="24" term="Lied" to="28"/>
      <aspectTerm from="128" term="Speicherplatz" to="141"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2026">
    <text>Weil man die music nocht ohne Internet hören kann</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="13" term="music" to="18"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2027">
    <text>Behindert ha gayy</text>
  </sentence>
  <sentence id="2028">
    <text>Super 5 Sterne</text>
  </sentence>
  <sentence id="2029">
    <text>Not bad</text>
  </sentence>
  <sentence id="2030">
    <text>Prima👍</text>
  </sentence>
  <sentence id="2031">
    <text>Bester Musikstream</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="7" term="Musikstream" to="18"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2032">
    <text>Schön und eine Supi Idee 😃</text>
  </sentence>
  <sentence id="2033">
    <text>Handy wird heiss und zieht stark Akku bei Wiedergabe seit Updates...</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="1" term="Handy" to="6"/>
      <aspectTerm from="34" term="Akku" to="38"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2034">
    <text>Ich gebe nur vier Sterne, weil mich eins an der App stört. Das wenn das Display nicht auf dem Desktop ist, also nur der Bildschirm an, ohne endsperrung oder so. Das dort nicht der Liedname und Sänger steht. Das bitte ergänzen, dann ist die App perfekt. Die App kann im Gegensatz zu meinem vorherigen Musikabspieler, kann diese App Im Aschenregen von Casper abspielen. Ich nenne hier nicht den Namen der App. Also bitte nur das eine ergänzung danke.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="49" term="App" to="52"/>
      <aspectTerm from="181" term="Liedname" to="189"/>
      <aspectTerm from="194" term="Sänger" to="200"/>
      <aspectTerm from="241" term="App" to="244"/>
      <aspectTerm from="328" term="App" to="331"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2035">
    <text>Der Player kitzelt noch das gewisse etwas aus kopfhörern und dem Autoradio heraus. Der equalizer ist wirklich nice und übersichtlich. Großer KritikPunkt: Bei meinem jvc Radio wird der Titel nicht angezeigt obwohl Metadaten aktiviert sind. 2 Sterne Abzug weil dadurch für mich unbrauchbar beim Autofahren. Bei Fix wird sofort die Vollversion geholt und die vollen 5 Sterne.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="5" term="Player" to="11"/>
      <aspectTerm from="88" term="equalizer" to="97"/>
      <aspectTerm from="185" term="Titel" to="190"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2036">
    <text>Ich finds einfach cool</text>
  </sentence>
  <sentence id="2037">
    <text>Nice</text>
  </sentence>
  <sentence id="2038">
    <text>Ich könnte mir keinen besseren Player vorstellen.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="32" term="Player" to="38"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2039">
    <text>Was sehr gut wäre, wenn man alle Musikdateien als Klingel/Weckton auswählen könnte.</text>
  </sentence>
  <sentence id="2040">
    <text>Richtig geil</text>
  </sentence>
  <sentence id="2041">
    <text>So dumm man macht ein lied an und es wird irgent ein anderes abgespielt</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="53" term="anderes abgespielt" to="71"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2042">
    <text>Es gibt rein gar nichts zu beanstanden, perfekte App!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="50" term="App" to="53"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2043">
    <text>Immer wenn ich ein Lied anmachen will wird der Bildschirm schwarz und es passiert nichts mehr. Bitte beheben!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="20" term="Lied anmachen" to="33"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2044">
    <text>Seit dem letzten Update braucht es ewig bis es startet. Es hängt auch bei vielen Liedern. Das nervt! Bitte ändern!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="18" term="Update" to="24"/>
      <aspectTerm from="48" term="startet" to="55"/>
      <aspectTerm from="82" term="Liedern" to="89"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2045">
    <text>Früher hat spotify was gekostet da habt ihr schon gemeckert und jetzt haben sie es umsonst gemacht. Was wollt ihr erwarten? Das ihr alles machen könnt? Die wollen auch ihr premium verkaufen, dann sagt mir wie ihr das machen würdet. Ich gebe dafür 4 Sterne weil ich mit Spotify sehr zufrieden bin auch wenn ich kein premium habe. Ein Stern Abzug gibts von mir wegen der manchmal unübersichtlichen startseite bzw. Allgemein von den seiten.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="12" term="spotify" to="19"/>
      <aspectTerm from="270" term="Spotify" to="277"/>
      <aspectTerm from="397" term="startseite" to="407"/>
      <aspectTerm from="431" term="seiten" to="437"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2046">
    <text>Auf dem ipad funktioniert es einbahnfrei aber auf meinen handy geht es nicht es ladet ladet und ladet weiß nicht warum ...</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="9" term="ipad" to="13"/>
      <aspectTerm from="58" term="handy" to="63"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2047">
    <text>Finde die App super, das Angebot mit den related Songs ist echt genial, aber irgendwie kann ich keine Twitter-Updates posten. Gibt es da eine Einstellung bei der man sich verbinden muss und die ich übersehen habe?</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="11" term="App" to="14"/>
      <aspectTerm from="42" term="related Songs" to="55"/>
      <aspectTerm from="103" term="Twitter-Updates" to="118"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2048">
    <text>Einziger &quot;store&quot; bei dem man die Datei beim Kauf nicht runter lädt, sondern nur streamen kann... Lieber Amazon music oder gleich Spotify, sound cloud oder ein anderer streaming dienst</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="34" term="Datei" to="39"/>
      <aspectTerm from="105" term="Amazon music" to="117"/>
      <aspectTerm from="130" term="Spotify" to="137"/>
      <aspectTerm from="139" term="sound cloud" to="150"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2049">
    <text>Ich finde die app ist übersichtlich und alles gut beschriftet man kann alles sehr leicht finden also das heisst im klar Text es ist einfach Hammer Geil auch wen man für premium zahlen muss das ist es wert</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="15" term="app" to="18"/>
      <aspectTerm from="51" term="beschriftet" to="62"/>
      <aspectTerm from="90" term="finden" to="96"/>
      <aspectTerm from="170" term="premium" to="177"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2050">
    <text>Passt alles ;)</text>
  </sentence>
  <sentence id="2051">
    <text>Das is sehr vorteilhaft meine lieblingsapp</text>
  </sentence>
  <sentence id="2052">
    <text>Stabil, sauberer und lauterer Klang, viele viele Einstellungsmöglichkeiten. Der beste Audioplayer den ich finden konnte und ich hab hohe Anforderungen. Unbedingt das Widgetpack installieren!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="31" term="Klang" to="36"/>
      <aspectTerm from="50" term="Einstellungsmöglichkeiten" to="75"/>
      <aspectTerm from="87" term="Audioplayer" to="98"/>
      <aspectTerm from="167" term="Widgetpack" to="177"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2053">
    <text>Schlecht</text>
  </sentence>
  <sentence id="2054">
    <text>Ohne dieses neue update kann ich gar nichts mehr machen! Ich will dieses update aber nicht also...wer hätte das gedacht: ich kann keine Musik vorspulen, keine Musiktitel aussuchen,nichts! Keine Ahnung,ob das nur bei mir so ist,aber so ist diese APP keinen Stern wert</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="17" term="update" to="23"/>
      <aspectTerm from="73" term="update" to="79"/>
      <aspectTerm from="136" term="Musik vorspulen" to="151"/>
      <aspectTerm from="159" term="Musiktitel aussuchen" to="179"/>
      <aspectTerm from="245" term="APP" to="248"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2055">
    <text>Fantastischer Player! Verbesserungsvorschläge: - Mehrere Lieder auf einmal in der Playlist verschieben können - Nach Bearbeitung Playlist abspeichern können und nicht umständlich überschreiben müssen, was eh nicht funktioniert</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="15" term="Player" to="21"/>
      <aspectTerm from="58" term="Lieder" to="64"/>
      <aspectTerm from="83" term="Playlist" to="91"/>
      <aspectTerm from="130" term="Playlist abspeichern" to="150"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2056">
    <text>Bin zufrieden</text>
  </sentence>
  <sentence id="2057">
    <text>geniale App</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="8" term="App" to="11"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2058">
    <text>Die App stürzt ab, sobald man sie öffnet. Habe mir Spotify Premium gekauft, bringt mir so nur wenig. (Habe ein S4mini)</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="4" term="App" to="7"/>
      <aspectTerm from="51" term="Spotify Premium" to="66"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2059">
    <text>Funzt mal gar nix. Man kann die lieder nicht vor oder zurückspulen und am schlimmsten ist, es werden nicht mal immer die lieder abgespielt die ich abspielen will sonder es erscheinen andere die gar nix gemeinsam haben...wtf! ULTRAFAIL!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="1" term="Funzt" to="6"/>
      <aspectTerm from="33" term="lieder" to="39"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2060">
    <text>Ich bin All-Inclusive Nutzer und sehr zufrieden mit der App. Manchmal können Streams ohne erkennbaren Grund nicht wiedergegeben werden, dass stört. Zum verfeinern der App wäre ein SleepTimer sinnvoll, da ich gerne bei Hörbüchern einschlafe 😀😴 Weiter so</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="57" term="App" to="60"/>
      <aspectTerm from="78" term="Streams" to="85"/>
      <aspectTerm from="168" term="App" to="171"/>
      <aspectTerm from="181" term="SleepTimer" to="191"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2061">
    <text>Ich benutze diese App schon seit knapp 4 Jahren (ich wollte einen Player mit EQ) und bin immer noch begeistert.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="19" term="App" to="22"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2062">
    <text>Sehr sehr cool</text>
  </sentence>
  <sentence id="2063">
    <text>Kann man alles hören</text>
  </sentence>
  <sentence id="2064">
    <text>Das neue Update hat den Bass komplett zerstört, der Klang ist einfach nur noch schlecht. Früher konnte man einen weichen und vollen Bass einstellen, aber jetzt habe ich nach etlichem Herumstellen im Equalizer nichts Vergleichbares hinbekommen. Ich habe mir die App wegen dem göttlichen Equalizer in Sachen Bass gekauft. Unbedingt fixen, dann gibts wieder 5 Sterne.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="10" term="Update" to="16"/>
      <aspectTerm from="25" term="Bass" to="29"/>
      <aspectTerm from="53" term="Klang" to="58"/>
      <aspectTerm from="133" term="Bass" to="137"/>
      <aspectTerm from="200" term="Equalizer" to="209"/>
      <aspectTerm from="262" term="App" to="265"/>
      <aspectTerm from="287" term="Equalizer" to="296"/>
      <aspectTerm from="307" term="Bass" to="311"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2065">
    <text>Klappt alles</text>
  </sentence>
  <sentence id="2066">
    <text>So was von behindert das geht garnich ich kann da nur meine Musik suchen die ich schon längst hab</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="61" term="Musik" to="66"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2067">
    <text>Schöne Möglichkeiten, Cover zu editieren; Lockscreen-Widget. Bisher meiner Meinung nach der beste Player.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="23" term="Cover" to="28"/>
      <aspectTerm from="43" term="Lockscreen-Widget" to="60"/>
      <aspectTerm from="99" term="Player" to="105"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2068">
    <text>Läuft alles...Man kann eigene playlist machen, seine eigenen Lieder liken (wo dann auch wieder eine playlist von &quot;mag ich&quot; kommt) oder disliken. Ich finds perfekt, funktioniert bei mir einwandfrei♥</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="31" term="playlist" to="39"/>
      <aspectTerm from="62" term="Lieder" to="68"/>
      <aspectTerm from="165" term="funktioniert" to="177"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2069">
    <text>kauft euch premium lohnt sich :P</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="12" term="premium" to="19"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2070">
    <text>Nutze Spotify in der Premium Version nun seit etlichen Monaten und bin sehr zufrieden. Ob auf dem Tablet, PC oder Handy (hoffentlich bald auch PS4), stets hat man uneingeschränkten Zugang zu seinen Lieblingslisten.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="7" term="Spotify" to="14"/>
      <aspectTerm from="22" term="Premium Version" to="37"/>
      <aspectTerm from="182" term="Zugang zu seinen Lieblingslisten" to="214"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2071">
    <text>Bin mit dem Vorgänger zufrieden bis das Update rauskam es hat alles genommen ich wollte mir ne App installieren und was ist passiert die App hat mein ganzen Speicherplatz gefresse</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="41" term="Update" to="47"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2072">
    <text>Leute vielleicht liegt es an euren Handys 😉</text>
  </sentence>
  <sentence id="2073">
    <text>Einfach nur geil</text>
  </sentence>
  <sentence id="2074">
    <text>Ist sehr gut</text>
  </sentence>
  <sentence id="2075">
    <text>Seit einigen Tagen immer mit Aussetzern u ab u zu geht gar nichts</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="30" term="Aussetzern" to="40"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2076">
    <text>Alles läuft einwandfrei, auf allen Geräten. Großartig zum musikalischen Stöbern.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="6" term="läuft" to="11"/>
      <aspectTerm from="58" term="musikalischen Stöbern" to="79"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2077">
    <text>Funktioniert nicht richtig</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="1" term="Funktioniert" to="13"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2078">
    <text>Bin begeistert. Kopfhörer Anpassungen. Lautstärkeregelung. Fading. Beste App... :-)</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="17" term="Kopfhörer Anpassungen" to="38"/>
      <aspectTerm from="40" term="Lautstärkeregelung" to="58"/>
      <aspectTerm from="60" term="Fading" to="66"/>
      <aspectTerm from="74" term="App" to="77"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2079">
    <text>Geil</text>
  </sentence>
  <sentence id="2080">
    <text>Bester Musikplayer für Android ever!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="8" term="Musikplayer" to="19"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2081">
    <text>Best Player</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="5" term="Player" to="11"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2082">
    <text>Find es doof das man die Lieder die man lädt nicht zb als Klingelton nutzen kann oder man nicht weiss wo die Datei gespeichert ist.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="26" term="Lieder" to="32"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2083">
    <text>Ich hatte einen Premium Account wurde daraus gekickt habe den Support angeschrieben und ich bekam eine schnelle Antwort und jetzt funktioniert das wieder Ich bin voll und ganz zufrieden</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="17" term="Premium Account" to="32"/>
      <aspectTerm from="63" term="Support" to="70"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2084">
    <text>Leider lässt sich weder die App auf die Karte verschieben noch kann man einstellen, die Downloads dorthin zu speichern. Qualität und Angebotumfang wären 5 Sterne wert</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="29" term="App" to="32"/>
      <aspectTerm from="121" term="Qualität" to="129"/>
      <aspectTerm from="134" term="Angebotumfang" to="147"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2085">
    <text>Sehr einfach zu bedienender Player mit vielen umfangreichen Funktionen und sehr guter optischer Darstellung. Nur wie immer gibt es auch Minuspunkte. Leider hängt er sich ab und an mal auf und nur ein Handy-Neustart hilft dann. In jedem Lied hat er mehrere Aussetzer. Diese sind immer nur Sekundenbruchteile aber dennoch störend. An den Liedern kann‘s nicht liegen, bei anderen Playern keine Probleme. Lizenzüberprüfung, wie andere schreiben, habe ich noch kein einziges Mal gehabt.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="29" term="Player" to="35"/>
      <aspectTerm from="61" term="Funktionen" to="71"/>
      <aspectTerm from="97" term="Darstellung" to="108"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2086">
    <text>geil aber scheisse das man danach abbonieren muss</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="35" term="abbonieren" to="45"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2087">
    <text>Für jeden Musik Fan ein Muss!</text>
  </sentence>
  <sentence id="2088">
    <text>Bisher habe ich erst ein song nicht gefunden aber sonst top ;) ich kann es nur empfehlen...</text>
  </sentence>
  <sentence id="2089">
    <text>Nutze diesen Player seit Jahren und der Klang ist dermaßen gut, daß es Spaß macht, Musik zu hören. Die Bedienung kann m.M.n. nicht besser sein. Perfekt!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="14" term="Player" to="20"/>
      <aspectTerm from="41" term="Klang" to="46"/>
      <aspectTerm from="84" term="Musik zu hören" to="98"/>
      <aspectTerm from="104" term="Bedienung" to="113"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2090">
    <text>Als player ganz OK , finde aber soundcloud besser weil man dort die Wellenform der tracks sieht , Google play music +New design + Wellenform = 5 *</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="5" term="player" to="11"/>
      <aspectTerm from="33" term="soundcloud" to="43"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2091">
    <text>Haha, Spass mit Android. Die Probleme die hier beschrieben werden seit dem update. Die hatte ich davor, jetzt erst sind sie weg. Na mit dem nächsten update hab ich wieder Probs und bei euch läufts. Android hat halt eine Tagesform.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="75" term="update" to="81"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2092">
    <text>bekomme ich keine Verbindung mehr zu meiner Ps4 oder Computer...!!! Super ärgerlich!!!</text>
  </sentence>
  <sentence id="2093">
    <text>Bin hochzufrieden</text>
  </sentence>
  <sentence id="2094">
    <text>Öffnet sich immer noch selbständig</text>
  </sentence>
  <sentence id="2095">
    <text>Meiner Meinung nach der beste Player im Market. Einzige Software die ich gekauft habe, lohnt sich jeden Cent!!! Wenn man keine Kreditkarte hat dann kann man dir App auch per PayPal auf deren Homepage kaufen...</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="31" term="Player" to="37"/>
      <aspectTerm from="162" term="App" to="165"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2096">
    <text>Super</text>
  </sentence>
  <sentence id="2097">
    <text>Gibt nichts besseres . 10 Euro und die Welt steht dir offen .,</text>
  </sentence>
  <sentence id="2098">
    <text>Nach Neuinstallation alle Songs weg und trotzdem immer noch extrem lange Ladezeiten und massive Probleme beim Download von Songs. Macht so echt keinen Spaß mehr und ich überlege mein Abo zu kündigen!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="74" term="Ladezeiten" to="84"/>
      <aspectTerm from="111" term="Download von Songs" to="129"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2099">
    <text>Seit lollipop update kommt er einfach nicht in Gange..</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="14" term="update" to="20"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2100">
    <text>Startet ungefragt im Hintergrund. Selbst nach der Deaktivierung startet das Programm immer wieder. Die Softwareentwickler sollten sich einen neuen Job suchen. Grottenschlecht!</text>
  </sentence>
  <sentence id="2101">
    <text>Kann man in spotify auch hardstyle &amp; stuff like Hardcore music h ören? LG;-)</text>
  </sentence>
  <sentence id="2102">
    <text>Richtig GEILE App ... kann ich nur weiter empfehlen... ; )</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="14" term="App" to="17"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2103">
    <text>Einfach nur beste.</text>
  </sentence>
  <sentence id="2104">
    <text>Ssssereeehhhr gut</text>
  </sentence>
  <sentence id="2105">
    <text>Wenn man Musik kauft muss mann das in der app hören und eine Musik möchte ich ja benutzen aber geht nicht muss auf Mp 3 Player Rauf geht nicht wenn ja hättest es 5 Sterne bekommen aber ne</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="42" term="app" to="45"/>
      <aspectTerm from="115" term="Mp 3 Player" to="126"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2106">
    <text>nach dem letzten Update wieder alles perfekt.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="18" term="Update" to="24"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2107">
    <text>Da muss man nicht viel schreiben! Installieren und selbst herausfinden! Super App und Dank an das Team! Xperia Z2, Kitkat 4.4.4</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="79" term="App" to="82"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2108">
    <text>Cool</text>
  </sentence>
  <sentence id="2109">
    <text>GENIAL</text>
  </sentence>
  <sentence id="2110">
    <text>1. Die app liest nicht alle meine Musikdateien!!! Was eigentlich schon echt mies ist! 2. Nervt es mich tierisch das ich nicht auf die Ordner speziell zugreifen kann die ich mir auf meinem Handy angelegt habe (Wie beim Power amp Player). Es gibt nur vorgeschriebene Kategorien und selbst da werden viel zu viele Unterordner erstellt bzw angezeigt.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="8" term="app" to="11"/>
      <aspectTerm from="135" term="Ordner" to="141"/>
      <aspectTerm from="219" term="Power amp Player" to="235"/>
      <aspectTerm from="266" term="Kategorien" to="276"/>
      <aspectTerm from="312" term="Unterordner" to="323"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2111">
    <text>Spotify connect für Windows fehlt noch EDIT: Erledigt, ihr seid der Hammer, wüsste nicht wie ich ohne die App auskommen sollte</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="106" term="App" to="109"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2112">
    <text>Mein Kennwort oder Benutzername ist ungültig?!Könnt mich doch am a**** le****</text>
  </sentence>
  <sentence id="2113">
    <text>Die beste Entscheidung dieses Jahr Spotify zu nutzen diese App seit langer zeit .</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="36" term="Spotify" to="43"/>
      <aspectTerm from="60" term="App" to="63"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2114">
    <text>kommts nur mir so vor oder is Spotify seit dem letzten update um einiges leiser geworden? :/ alle anderen Player gehen bei mir vollgas :(</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="31" term="Spotify" to="38"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2115">
    <text>Design und alles andere eher schlecht</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="1" term="Design" to="7"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2116">
    <text>Nur doof das man immer sufle hören muss wenn man nich die full version kauft :-(</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="59" term="full version" to="71"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2117">
    <text>Angemeldet; Name und/oder Kennwort falsch; Kennwort zurücksetzen geht nicht; Deinstalliert; Fertig!!!</text>
  </sentence>
  <sentence id="2118">
    <text>Es lädt bei mir gar nicht runter iat voll doof 😠😠😠</text>
  </sentence>
  <sentence id="2119">
    <text>Läuft wie ne 1</text>
  </sentence>
  <sentence id="2120">
    <text>Richtig fett scheise</text>
  </sentence>
  <sentence id="2121">
    <text>Ohne premium akzeptabel</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="1" term="Ohne premium" to="13"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2122">
    <text>Seit dem update auf Android 5 funktionieren die gekauften skins nicht mehr ! Update dafür muß her.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="9" term="update" to="15"/>
      <aspectTerm from="77" term="Update" to="83"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2123">
    <text>CDs adieu</text>
  </sentence>
  <sentence id="2124">
    <text>Hatte ein Problem mit der APP aber die updates neu installiert und jetzt gehts wieder vorläufig mal Und Ordner wären schön wenn man diese erstellen kann</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="27" term="APP" to="30"/>
      <aspectTerm from="40" term="updates" to="47"/>
      <aspectTerm from="105" term="Ordner" to="111"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2125">
    <text>Player ist gut aber 2,99 ist der mir nicht wert</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="1" term="Player" to="7"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2126">
    <text>Echt mega geil , lohnt sich auf jeden Fall !</text>
  </sentence>
  <sentence id="2127">
    <text>Top Alben im Angebot...leider kene Böhse Onkelz und Die Ärzte...leider,bitte nach bessern dann gibts auch fünf Sterne</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="5" term="Alben" to="10"/>
      <aspectTerm from="36" term="Böhse Onkelz" to="48"/>
      <aspectTerm from="53" term="Die Ärzte" to="62"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2128">
    <text>Ist kostenlos im Grunde nicht zu grbrauchen, weil nur der Shuffle Knopf freigegeben ist, der nichtmal die Reihnfolge einer Playlist einhält. Und ja, die Zufallswiedergabe war ausgeschaltet!!!!!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="59" term="Shuffle Knopf" to="72"/>
      <aspectTerm from="124" term="Playlist" to="132"/>
      <aspectTerm from="154" term="Zufallswiedergabe" to="171"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2129">
    <text>Sehr gut 5 Sterne wenn die Musik und das all inklusive nich so teuer wären</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="28" term="Musik" to="33"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2130">
    <text>Super gut</text>
  </sentence>
  <sentence id="2131">
    <text>Läuft immer einwandfrei. Als nächstes wünsche ich mir, eine Music such App die genau auf Spotify zugeschnitten ist . Dann gebt es auch 5 Sterne</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="0" term="Läuft" to="5"/>
      <aspectTerm from="60" term="Music such App" to="74"/>
      <aspectTerm from="89" term="Spotify" to="96"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2132">
    <text>Works well with nexus7!</text>
  </sentence>
  <sentence id="2133">
    <text>Besser sogar als der Samsung Musicplayer.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="22" term="Samsung Musicplayer" to="41"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2134">
    <text>Ich habe überhaupt keine Probleme mit der App. Nach dem update ist die App jetzt noch schöner! Gefällt mir und ja ich bin eine Fan vom Material Design :D</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="43" term="App" to="46"/>
      <aspectTerm from="57" term="update" to="63"/>
      <aspectTerm from="136" term="Material Design" to="151"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2135">
    <text>Sau geil</text>
  </sentence>
  <sentence id="2136">
    <text>Spotify ist der Hammer</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="0" term="Spotify" to="7"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2137">
    <text>Flackert nur noch herum</text>
  </sentence>
  <sentence id="2138">
    <text>Seid dem neuen Update fällt der player eher negativ auf. Zum einen steigt der Akku Verbrauch im Ruhezustand erheblich an und ab und an treten bugs auf, sodass der player beendet werden muss das er wieder geht... Bitte mal cheken</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="16" term="Update" to="22"/>
      <aspectTerm from="79" term="Akku Verbrauch" to="93"/>
      <aspectTerm from="164" term="player" to="170"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2139">
    <text>Funktioniert alles nicht.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="0" term="Funktioniert" to="12"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2140">
    <text>Ich finds sehr sehr geil stream auch auf m laptop und fürs Handy hol ich mir bald au also premium extrem geil und praktisch</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="25" term="stream" to="31"/>
      <aspectTerm from="90" term="premium" to="97"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2141">
    <text>Naja</text>
  </sentence>
  <sentence id="2142">
    <text>Ist nicht wahr, wird aber andauernd angezeigt und dann hängt sich die App auf. Das ist neu und nervt gewaltig. Für 9,99€ im Monat echt schlecht, weil so nicht nutzbar.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="71" term="App" to="74"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2143">
    <text>Genialer Player mir vielen Funktionen. Wichtig war mir vor allem die Vor- u. Rückspulfunktion mittels 2x / 3x drücken des Headset Button. Galaxy S2</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="9" term="Player" to="15"/>
      <aspectTerm from="27" term="Funktionen" to="37"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2144">
    <text>Super app hat 5sterne echt verdient!</text>
  </sentence>
  <sentence id="2145">
    <text>Ich brauchjetzt Premium Abo um Lieder zu hören . Als ob die kein Geld hätten . Echt gemein 😡😢😢😢😣😣😣😣😣😣😣😣😣😣😣😣😣</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="17" term="Premium Abo" to="28"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2146">
    <text>Ich bin, ich zufrieden mit dieser App kann nichts schlechtes darüber sagen einfach nur super!!!!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="35" term="App" to="38"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2147">
    <text>Einfach nur super</text>
  </sentence>
  <sentence id="2148">
    <text>Mein täglicher Begleiter, ob auf dem Smartphone für unterwegs oder zu Hause am PC. Deswegen auch Premium-User. Bitte noch an Spotify für Linux arbeiten!</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="126" term="Spotify für Linux" to="143"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2149">
    <text>Bester Musikplayer für Android</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="7" term="Musikplayer" to="18"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2150">
    <text>Mir persönlich gefällt Spotify. Die 10€ lohnen sich für Premium Monatlich</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="23" term="Spotify" to="30"/>
      <aspectTerm from="56" term="Premium" to="63"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2151">
    <text>Beste app</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="7" term="app" to="10"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2152">
    <text>Ich würde 6 sterne geben wenn es songtext geben würde</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="34" term="songtext" to="42"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2153">
    <text>Keine Werbung und der pro Version</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="7" term="Werbung" to="14"/>
      <aspectTerm from="23" term="pro Version" to="34"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2154">
    <text>Warum muss alles in einem ABO enden? Davor klappte es ohne .. jz komme ich ohne 30tägige Testversion und 9.90€ Vorab HandyKonto Belastung nicht mehr an meine 2 paar Songs ran.</text>
  </sentence>
  <sentence id="2155">
    <text>War bisher immer voll und ganz zufrieden mit Spotify. Aber seit dem neusten Update funktioniert einfach überhaupt nichts mehr. Die App stürzt ständig ab oder zeigt so gut wie nichts mehr an. Habe alle Ordner bisher gelöscht und auch die App deinstalliert aber es bringt einfach nix...</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="46" term="Spotify" to="53"/>
      <aspectTerm from="77" term="Update" to="83"/>
      <aspectTerm from="132" term="App" to="135"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
  <sentence id="2156">
    <text>Exzellent</text>
  </sentence>
  <sentence id="2157">
    <text>Supertoll</text>
  </sentence>
  <sentence id="2158">
    <text>Braucht man einfach.... ich hab dann noch den Rocketplayer für den Komfort und manchmal Apollo. Aber ohne diesen hier geht so manches mir wichtige nicht wie zum Beispiel in Whatsapp Audios aus der eigenen mp3 Sammlung senden</text>
  </sentence>
  <sentence id="2159">
    <text>Große Auswahl, auch nicht Mainstream.</text>
    <aspectTerms>
      <aspectTerm from="7" term="Auswahl" to="14"/>
    </aspectTerms>
  </sentence>
</sentences>
